嚴選最有住家感覺的菜式

我唔知點解，一飲黃瓜湯，就好有住家感覺

蒸蛋

腸仔炒蛋

番茄炒蛋
精肉餅

苦瓜炒蛋
豬骨蘿蔔湯

蒸豬肉

好難食

好核突

梅菜蒸肉餅

煎雞翼

樓主厭食confirmed

閘住。話說你係咪睇錯早餐？我講緊晚餐

蠔油炆雞翼

梅子排骨

番茄薯仔肉碎湯

雞翼魚蛋湯

肉餅 豉油雞翼

郊外油菜

諗起都覺難食

諗起都留口水

咁先有住家感覺

老少平安

梅菜蒸肉餅
蝦仁炒蛋
豉油王雞翼

笑，睇黎你有個不愉快童年